其實一星期佔一/兩日機場感覺會仲好

比政府食一啖砂糖一啖屎，比佢地知道你肯讓步
經濟自然好，唔肯讓步我地長期同你作戰
又唔使完完全全咁打擾到遊客同商業運作
長期佔領一個地方有機會令民意逆轉
呢個世界充滿自私同無知既人
佢地唔會理你為左乜野而抗爭，只知道你阻住大家搵食
所以我地都無謂做個神憎鬼厭既香港人
雨傘就係長期佔領慢慢咁輸左民意
唔好集中喺一個活動太耐
但一星期起碼佔一次係必須的
唔知大家點睇

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

仲有記住記住唔好衝！
一衝就無左個無敵戰場

逢星期六日又點睇？

其實我地都有排抗爭，反正依家有好多人覺得唔應該阻人上機，我覺得可以試下每個星期日都塞爆機場，如果第一次都已經塞唔爆既話 阻人上機就可以大條道理做野 利申：今日阻旅客唔覺有問題 但係都有好多人覺得有問題都係一個事實
不割席 不篤灰 不分化

大家討論下

最好揀流量最高既一/兩日黎搞
班狗做野都難d

收皮啦 日日佔 總之機場要人 做咩都唔割 再帶風向都無用 大把人心水清 3毛收皮

唔應該阻遊客上機，最緊要係斷經濟，傳達訊息
只要停到大部份班次或者搞delay，令貿易輸送出問題
已經做到好多經濟損失，盡量唔好失民意

大紅字唔係岩晒，屈人三毛都唔係岩晒
我同意做咩都唔割
但可唔可以討論一下每日佔機場既利弊？
維持理性討論氣氛好重要

屌 我啱啱都開左po我係諗隔日or一星期2-3日
因為第一日航班取消，旅客係體諒，一日半日冇所謂，但係如果日日佔令佢地滯留係機場，做極文宣都係同一班人。而且好似今日完全唔夠人嘅情況下，要用人鏈方式癱瘓機場，好容易爆衝突。
隔日佔嘅話，一黎你唔係影響緊同一班旅客，二黎我地又唔使日日出（學生窮撚冇錢日日出），人數又多啲集中啲，人要夠多先有成效。如果日日都要人鏈式阻住旅客，人地會點睇我地？
雖然有人會話點解要理人地點睇，我地目的就係要癱瘓機場，唔理其他野。但係我覺得對外國人嘅文宣都好重要，我地除左要癱瘓機場，仲拉攏佢地。唔應該阻到佢地，咁樣真係好惹人反感。
同埋佔機場人數係好好好緊要，日日佔未必咁多人出黎，你睇尋日同今日嘅人數就知，要機場跪低又不失民心一定係隔日or一星期兩至三日佔

收皮 起咗底 搞咩都叫人停 大家自己block

我係想大家諗下可唔可以將 和理非（多人塞機場）—> 死線（第一次星期日塞機場睇成效）—> 勇武（阻止遊客登機令到航班取消）試下用返條方程式

要block請自便，大紅字唔係岩晒架

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

你到傻 緊係唔block你 睇住你出咩追擊 其他巴打我做辛苦野 你地block佢就ok

真 巴打人話

對唔住 各位巴打 我真心左 冇起底就覆

完全同意呀
不過我最想聽唔同意既人點睇
唔係想搞分化，每日搞的確係對經濟做到重大損失
但感覺做唔到長期抗爭，真係會失民意
民意先係戰爭最大既支撐點

認同唔應該主動阻止旅客上機

但令到機場取消所有航班 必然會阻礙旅客

認為可以用身軀 人數造成人牆 減慢旅客check in/過關嘅速度

麻煩你起埋我回覆過d咩post先啦
由你地未開始佔機場開始
我已經講左機場係我地既完美戰場
我只係唔想呢個地方咁快戰敗

咁一定係星期日/一/五

BTW
818請出席

呢招都work
不過最主要係一星期既次數問題

其實我都讚成搵流量高個一兩日黎佔
日日搞就算遊客唔反感 唔係個個手足都頂得順

好過去地區
真正阻到政府